幫手del post 呀

思慮不周，比5毛有位入，女義士對唔住

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔好自己嚇自己
布袋彈卡係眼罩有片有相
對家係賤係厚面皮係亂黎係唔講道理架啦
但乜都驚畀位人入 咪乜都唔使做

癈事俾五毛借題發揮，段片講緊勁近射。

但五毛只唔會理片內容。

請求Admin del post

靠害

屌

推啦